每一次完咗我哋都好需要一個反思會

6月9號到而家 每一次我哋都吸收咗經驗值 之後又唔同嘅進化方向
有啲變咗狂戰士 有啲變咗法師 有啲變咗裝甲兵
就算係和理非有好多都已經開始有催淚彈經驗，但係我哋吸收咗咁多經驗之後始終都冇一個平台畀我哋檢討，而唔同嘅進化方向又好可能有好多磨擦出嚟
所以我好希望喺呢度舉行第一個反思會 等大家可以集合經驗減低摩擦

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10連

點解我咁認真但係冇人睇㗎

今晚放工時間再推過